你地收到既intern offer 幾錢人工？

返summer intern / placement 一個月有幾錢人工 咩intern?
返bank 有9千

$60 一日

返幾點放幾點

$9700